香港人既核心價值

男既要屌閪 女既要錢

完。

準時返工

含撚,格劍, 插菊先係

法治、民主、廉潔、言論自由

比你揀任屌女神一個月定要法治民主

法治民主